有冇人做緊圖書館助理員

入黎討論下.依家外判到3月,A記到固定43蚊人工(聽人過),LMMA 上書多 ,有間GTI固定40蚊人工 SB 咩柒都要做 ,聽過幾年前都係三級制,係做幾多個鐘就高啲人工

想做,點入行

上網搵，之後send cv

宜家點止43
加左幾蚊 47

會唔會好悶